關於點解要反林慧韡，而唔反其他同樣冇表態既名人？

本來作為一個公眾人物就算佢唔表態
我地都唔可以批鬥佢
呢個冇錯！

但係林姓賣港賊呢
有冇人記得佢係點上位？
就係雨革一役 暫停直播事件令佢深受網民喜愛
貼地既良好形象亦令佢接下大量廣告代言

不過依家既佢呢？
廣告越接越多 淘寶天貓等紅色資金都要搵佢打入香港市場
金錢甚至蒙蔽咗林賊雙眼
面對逃犯條例呢條惡法 香港正值生死存亡之秋
無論觀眾同網民點樣哀求林賊 仍然抱住食兩家茶禮既心態 選擇隻字不提

熱門post有人問黃子華一樣冇表態點解唔反黃子華
咁我又問你一句啦 黃子華有冇收支那錢呀？

咁落力內鬥，不如落力做D 對香港有用既事，對抗下D 保皇黨
居心已可測

邊個紅就反邊個
呢個係定律

停播上位
有幾多人因為咁睇佢呀？用下腦啦傻仔

因為兒登有班小朋友haters放緊假

林賊不除 破無心上街遊行

想問子華啲戲大陸都有上，算唔算收大陸錢？

仲有去廣州開棟篤笑賺人仔添

子華點會無收支那錢呀

暑假係咁嫁啦

唔鐘意佢就反架啦
你捧就得 我地反就唔得
咁似中共既

你開post屌佢無咩問題
得2點想質疑一下
就係雨革一役 暫停直播事件令佢深受網民喜愛
(sleeping dog先係高峰期 同埋可唔可以證明一下停播+黃傘點令佢深受網民喜愛)
咁我又問你一句啦 黃子華有冇收支那錢呀？
(唔講子華立場 只係講收錢 之前返支那開棟篤笑又算唔算收支那錢?)
只求樓主解答一下

唔可以
唔算

1. 有1小時講新聞，以前會提及64，黑警（sleeping dog) 講下笑 / 呢家唔講得「搵食，老細要求」
2.世界大戰都唔會禁言封帳 / 現在要穩維 禁言封帳
3.以前帶定頭盔，講幾句 / 現在傻裝不聞不問

1.你簡單講句 小弟帶定頭盔先，搵食ja
大家都知道佢鐘意笠水，FF 相信冇兄弟會嘈佢

就一樣穩維禁兄弟言，都已經可以unfollow
你直接認笠水，然後比兄弟串兩句笑9你，冇人會對你有咁多反應

講黎講去都係話迫人表態，有撚迫佢支持同反對咩，係屌尻佢，隻字不提
話人紅衛兵 有冇論點？點樣迫？屈左佢係支持？

屈左佢唔支持
人地支唔支持關你撚事咩？
下下要講出黎比你地做宣傳？